呢幾日無kelly, 睇邊個打機好?

連呀達都未返